Save HK藍絲：疑似地盤佬冒認公職人員

假冒公職人員係刑事罪行

藍絲豁免

個伙計唔出聲係因為當佢精神病

白卡

咁威啊，咁唔差在keep個大頭比大家認識下

藍絲啲語氣用字總係有浸洗唔走既柒味

依啲傻鳩應該成日幻想自己係皇帝/達官貴人微服出巡
支那人奴性黎

衛生署既官？ 官？

傻鳩藍屎

發現白卡佬 面色都變埋

舉報左再講

廢老扮好笑咪就係咁

所以唔可以剩係舉報比狗隊
呢啲人最適合就係留係大媽區
梗係send灑比各大移民海關先行報備

通常啲一事無成嘅中佬都鍾意作故仔seek attention.

報狗先

冒認公職人員 刑事黎

Send比衛生署 等佢地報狗

佢勁開心

無APP, 點都唔會掃, 最多咪唔食

到底要幾自卑先會因為咁而開心

已幫左警

真係做DH嘅都唔會話自己係官會自稱職員
另外，安心出殯有份執法嘅係黑同食環
個餐廳員工呆左係因為驚訝原來有啲咁無常識嘅on9仔咋

食環狗邊會自稱官，唔係ao以上都唔好自稱官

我收到衛生署嘅錄音電話，關唔關佢事？

公務員就係官

推

佢連有咩職位都唔識，放過佢啦

同何君堯有幾分似喎

Pish

智商有問題

官乜閪好撚柒

犯左罪仲要大大聲講比人知 班藍絲(低智無人性既撐警小粉紅)真係蠢同傻西唔係扮

「你知唔知點解？」
「因為我係官呀！」

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

下面個行啲表情排得好好笑

點解藍絲咁撚鍾意用呢個emoji😂😂😂

支那人奴性重公僕當主子

傻鳩藍絲又犯法

有無多d相?
咁撚威, 推撚到佢工都無撚埋

電子報案室 1823 全力招呼

個伙記見佢似白卡佬嚇到面色都變埋

啲唔識嘢嘅oa aco都當係官

藍屍係咪玩鳩藍店

嘩！麥咁大整古吖！😂😂🤣

大陸最流行嘅一種片：
一個有權有勢嘅人/皇親國戚因為一啲誤會而俾另一個揸住雞毛當令箭嘅中層人士羞辱/欺壓，結局就係當事人用更高嘅權力去欺壓返人/主持公道

柒撚到出煙
仲自high打飛機

save hk 真喺弱智集中營

睇完都唔知啲人畀Haha 係做乜鳩...

地盤閪真係食屎不化

嘩屌 淨係睇字都好撚尷尬
睇到個眼球好痕

笑話一則

做政府就當自己係官

餐廳職員：

推到上報

衰撚過李力持笑話

睇佢嗰兩個食屎仔都應該養唔大架喇

？？？

冒認公職人員 刑事罪行
犯法就係犯法
藍屍支畜狗自首未

正想講

都唔知做乜尻......
on9當有趣.........

就係呢d藍絲
所以好多on9藍絲/港豬被呃

都好
由佢地繼續自我澎脹 自食其果

这种类型的小说特点或者说套路，一般可以概括为，男主无钱无势。通常还是穷困潦倒，不然也不会成上门女婿。

如果是都市商战小说，男主就会因为各种各样的情况继承意外得来的家产，摇身一变，家财万贯，翻手为云覆手为雨。

如果是都市玄幻小说，那就是男主神功大成，变身战神、龙王、药神、修罗，翻手为云覆手为雨，古代或者异世界等等，都可以代入。

所以，这种类型的小说翻拍成短视频也万变不离其宗，视频开头都是男主老婆的长辈在打骂男主，男主老婆也在一旁跟着附和。

这时候尖酸嘴脸的男二出现，老婆和长辈就会踩着男主捧男二，对男二献媚，接着就会出现一位身份高不可攀的大佬。

男二对着这位身份高贵的人物献媚的时候，大佬却突然对着男主单膝下跪。原来男主是大佬中的大佬，接着男主露出了经典的歪嘴一笑，视频戛然而止。

请大家不要搅唔关事嘅小朋友、系好缺德既事

你。。。你知道他是誰嗎？ 他是大老板的兒子呀

戴頭盔反光衣一身汗既官

如果伙記問佢拎證件就好笑

掃地官

鏟屎官

佢而家應該驚緊

白痴